講真viutv 藍呢壇野真係對黃圈幾大沖擊，大家點處理？

唔睇viutv
睇viutv +食番d冇咁藍既藍店

我迷惘姐，有咩創意解決到呢個問題🤔🤔

真心點做好😥

早啲瞓

即是冷處理當睇唔到嗎?好似幾好

好心就打低咗CCTVB先出嚟鬥黃喇

我之前食m記比人影大頭點計

anyone but TVB

摺撚埋啦
俾多少少心機再開post
咪成個on9仔咁

求教.

m記but 美心ok?

係咪個logo藍

sor原來黃

你幾時先明白電視台係應該接納唔同色彩 而唔係單一黃/藍
仲有10年續一次牌 ViuTV唔驚咪可以同你黃盡佢囉
但現實唔撚得啊嘛
佢地成個台比員工咁大自由度你又見唔到?
點撚解香港咁撚鐘意鬥黃 唔鬥係咪會死

我好明白嫁,我唔知點解唔食得m記咋嘛

我理得viu藍定黃
依家我就係好撚憎tvb
好想有人打殘佢 恨不得tvb即刻執
咁我就心涼

Viu同tvb都冇睇

cctvb係共產黨控制外宣機構，完。

唔睇架喇 睇返cctvb咪得囉

咁大個人睇咩食咩都要理人地

小氣種 垃撚圾 收檔啦 你鍾意食M記咪食撚飽佢囉

CCTVB 大外宣機器而且市場冇替代品

難得有VIU出現(起碼佢都有自由度 比到製作同旗下藝人先)

態度正確
我地需要既係借力打力

tvb執咗我咪熄電視

講真 香港政府而家藍紅到咁
你覺得仲有咩大機構認受性大的媒體可以係黃？
ViuTV底可以藍 但係入面d節目未染紅未染藍
你仲想點